奶共《花木蘭》出左最終預告，同我入去Dislike + Report！

1. Dislike
2. Report

3. 留言#boycottMulan

只係要你1分鐘

#boycottMulan

Report啲咩

推

push

Pushhh

有條香港on9之前擺過上外國forum 同 9gag，俾人屌個人政見關套戲咩事 但套戲本身嘛嘛，改動太多

唔洗理外國左膠/ 政治冷感撚 點諗
總之個dislike數多 會好大影響d人入戲院睇既意欲

你根本亂咁Report

咁應該要點Report 請指教

Done

我覺得stand with hong kong太hard sell,
人地同你講stand with 某某第三世界國家叫你香港人唔好睇某套戲,
你一樣睬佢有味,仲可能會反感
dislike就夠

我一直強調dislike最重要
留言同report唔係必要

根本就Report 唔到,普通電影trailer都比你Report到封片既話,
班五毛晨早收曬youtube皮

我上一個post都話唔需要report
係連登有班撚屌叫人report
上一個post我有解釋Disney咁大間公司report係冇用既
只不過得閒可以report下咁

mulanhow about wuhan

其實最好唔好禁入去咪算
盞送view比佢,唔小心入左就留個dislike

點解次次開post都有人話送view數
呢d預告片view數至少幾十萬
但好多人唔會like或dislike
如果一條預告片dislike過多，絕對會影響入戲院睇既人數

最緊要dislike!!

好似話唔會,要睇多過唔知幾多分鐘先會
有錯請指正

其實冇所謂，我上一個post叫人睇晒成條片先dislike，驚佢唔計
比佢賺view數冇所謂，佢緊要dislike有計

done

已dislike

#boycottmulan

Push

我支持武漢警察

Reported

原來係武漢人

Like 手足啲comments啦

快手入去dislike完走就得 youtube係睇段片唔知幾秒先會計view數 唔係click一次入去就計一次view

迪士尼未必杯葛但係Mulan一定要杯

垃圾藝人

(講返套戲本身，睇完trailer同知冇歌冇木須就唔使睇)

咁多like既

頭五秒已經close the gate
有心定無意

花木蘭
講英文既中國人

咁又唔係幾關事，天琦都武漢出世

已檢舉！！！

忠勇真？忠誠勇毅下話

睇留言
好多鬼佬期待套戲

入去留言#wuhancoronavirus

今次like數真係好多，三萬對五千

嘥鳩氣，外國得鳩閒理你啲黃藍政見之人咩

迪士尼戲view數一定多㗎啦，你連登仔區區幾百一千人睇到自己咁高

Done!

Dislike

迪士尼太多打手

理鳩佢 鬼佬大把垃圾

youtube片 dislike數係表達不滿最好方法
但你預咗有人會洗正評

屌你迪士尼唔使打手都多啦

push, boycott mulan

勁多

how about the click rate...

Disney channel 其實report 唔到.....我建議最好click 都唔好click 入去，就本身套戲而言，至少美國人一般覺得嘛嘛，加上中國近期嘅政治負面形象問題

兩日都冇1M views
執柒左佢啦

支那封戲院

3萬6個讚
5千幾負評

dislike

reported!